咁凍嘅天氣 有無絲打需要溫暖

利申 肥仔 超級溫暖

我要

我又要

gay

me

攬住取暖

家中有5隻汪汪=5個小暖爐

我封利是呢？

嚟攞

點解要放地下侮辱我

仲要係白色
渣打銀行

肥仔最正

想唔想攬下

你色盲？

無兇惡意

原來係你條癲婆
唔係白色咩色呀

champagne gold

come on

原來你先係色盲

下 你開咗個mon做黑白色？

屌你 邊到champagne gold

因為我收到實物

屌 佢派俾你唔俾我
但張圖真係白色 頂盡係銀

圖都係偏金 你唔怕眼傳染啦你眼已壞死

咪玩野
認真我睇到係銀喎

無玩

Me

屌 唔通真係我色盲

張利是封圖你睇到係咩色

Silver

屌 原來我係正常

係。。我幾肯定

你約埋樓煮一齊驗眼？？？

驗呀啦屌你

驗呀驗呀啦屌你

屌
一開始仲以為你話我驗字打錯

多口講句 真係好似係銀

肥仔1q幾錢？

咁你話係咩色

眼盲文盲

香檳！！！

原來係佢唔正常！

絲打免費

原來得我一個正常

初三想撩交嗌？

Rip to ur eyes

過咗

得你一個唔正常

我考眼力滿分

屌 但張圖明明係銀

證明你哋睇嘢表面

係佢有兩款

係 一紅一香檳

-.-

tag返樓上兩條友出嚟面對

家中雜物多
所以放地下

係咩色！個利是封！

淺黃金色

咁典解你要影到銀色咁欺騙我

咁樣易睇啲

係銀行俾

原來真係金

係
上面是舊年
下面係今年

來

精明如我

（hug）

知啦知啦
唔洗流3次嘅

留！

驚你又睇唔清啊！！！

信唔信我打到你年初四咁嘅樣

唔信😂😂😂

不信咁就不好信啦

新精頭就淆底

無逼我打女人

我男人

終於肯認

公廁ac

個ac同你一樣

我個閪個密碼有大細階數字符號

攬實啲

而家又女？

我需要

好熱

陰陽人

絲打only

可以同自己做愛 你就好😭

我戒做愛保香港人平安🙏🏻直到肺炎走🙏🏻

好人、一生 。平安🈵🌹🙏🏻

你唔洗戒啦

º自们🔅挽歌之声势力，，、吾系惹少😄💪🌷

性上癮

無人同你做

我reject晒 做返個純情乖乖gal

即係曾經唔純過

是个坏坏又唔生性的女孩😞

壞壞呀tell me why
今晚要做乖乖

我發現咗樣好笑嘢